★點解廢老好鐘意用 舊曆（農曆）？

佢地信月球多過信太陽？

我都用老曆

u are 廢老

我有工返

今日冇慧中j

無業廢中末日

魔魔末日

中國傳統文化

u are slave

支那文化全是垃圾

你都係中國人

佢地以前睇開舊曆，習慣左